[DSE] 放緊榜 你問我答

緊張嗎

好緊張 老師仲未派

加油

去ifc未，遲去會無位

多謝

準備好了

Aim幾多分

9點都未派?

aim17/18
結果

派咗了

咩成績

結果點

老師有無講啲咩

話考得唔好可以傾

343222